或者有人迫譚仔表態

譚仔點解會咁on9呢個時候表態，而且一表態又立即否認呢，呢個動作唔會有任何利益，因為會得罪晒兩邊既人，所以我認為佢係比人惡作劇多，以制造更大既風波，牽連愈多人愈好，我覺得大家睇定d好